有冇人知 老豆搵仔 接唔接受捐款???

害撚死佢地咩，睇下星火啦

想捐

bitcoin

你想佢哋畀人斷正？

永遠不割，辛苦老豆搵仔手足

係革命軍呀

Agger

呢個世界有bitcoin呢類野

捐乜鬼 害死佢哋
拉

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）